[1Q題］咩國家既人打官司係一定贏？

保證原創、好笑，求秒

小明

榨汁機

推

樓豬老母

國家喎師兄

即係咩人

斯理蘭卡

小人國

唔知

照舊一頁開估，連登囝創意力真係唔掂

點解？

有冇原因

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

冇 因為我鳩up 坐等答案

Ok

秦國

因為李斯？

法國

陳國邦國

冇原因好惡搞喎

你答陳國仲好啦